[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

From 新．全港連儂牆消息頻道

⚠️連儂仔女請注意!⚠️
麻煩各位手足貼牆時，要嚴選有關選舉侯選人資訊。已有候選人反映，有一類資訊上牆會影響佢地既選筆廣告費用，因為要上報，甚至會令對家有機可乘，嚴重會被DQ！為左維護寶貴一票，請各手足注意，感激！🙇🏻‍♂️

候選人反映post:

連登Post:

#手足投稿

大家請留意!!
上面個連登Post係本人出, 而真係有候選人反映相關情況。
請文宣手足真係停止整有關叫人投邊個/叫人唔投邊個既文宣啦!!!
因為咁會累到候選人架!!!!! 多謝大家付出, 但千其唔好好心做壞事

另外, 大家傾下點處理現時有問題既選舉文宣???
個人覺得其實mit番落黎係最好, 但係又好似白費左咁多個文宣手足既心機...
各位比D建議???

最後呢幾日啦, 大家加油!!! 香港人區選贏到開巷!!!!!!!

推

呢幾日對家出全力分化
我地唔可以咩都唔做

麻煩樓主入黎教大家要小心的咩同應該做的咩：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

係，麻煩幫手推

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

樓主，個PO裡面樓下有巴打放左有條link裡面有好多文宣。可以果度討論。

幫對家整“文宣”呢

有道理 想推

下...咁我地可唔可以幫建制派貼文宣架?
最近佢地成日俾人抹黑得好橙呀

推！！！！！！！！！

全力推

一票不投民建聯得唔得

都 踩界， 因為區只有一個建制派/ 民建聯候選人

只貼一啲中性/ 事實啲
嘅嘢
如：民建聯嘅投票紀錄
如：佢冇支持721調查

唔可以： 一票不投XXX， 全民齊投民主派/ 幾號 等等

push

大家想宣傳嘅，正正經經揾你支持嘅候選人派單張，做義工